結業潮．銅鑼灣與尖沙咀重新洗牌？

真係好多吉鋪

就算執哂樓都會繼續gogogo!

洗牌變曬大陸野

明顯係啦

開咗好多手機配件同口罩店

手作業發圍而家d tailor made細鋪反而生存到

錢大媽進場

心都涼鳩埋 正

Donki 好多人
售樓處好多人
目測身邊冇人失業

d舖位咪又係嗰堆人揸住
個市一好返就加租變返賣金賣藥

夜冷店

用十年時間賺左一百年既盈利
之後幾十年訓係度都夠食啦
同TESLA一樣

連登仔天真視野

唔比人做生意但又唔補貼 屌你真係咩道理

幾正真係 支持

一街都係黃色街招連農牆
政府幾時清？

下，不如你睇下二手鋪個價先，跌左六七成都有，不知幾多業主想放出去，但冇人接呢

變晒Donki同錢大媽進場

其實香港真係有平衡時空

拆晒尖沙咀銅鑼灣d舖再起返d樓就可以解決所有問題

我記得有條片講過,好多鋪都減租8-9成,比起2018年果陣

d消費力去晒donki 其他鋪頭執都正常
幾十個cashier條隊安排到蛇餅咁
去荃灣嗰間都排到差唔多出間鋪外面

柒牌男裝 adidos nika KFG全面進場

其實幾有趣
失業率高
吉鋪多
但新樓都係爭崩頭
股市仲要gogogo 3萬點

我公司老細於灣仔有個鋪，從佢秘書八出黎所知，半年前開始連租約放售，當時有人還價，係老細開價減大約12%，但佢覺得銀行估值都同佢開價初不多，當然唔肯減咁多，最後賣唔成，慢慢拖到聖誕時估值已經跌15%... 佢當然又要跟估值調整售價，比半年前人地還價更低..

好事

舖貴好難買平極都要幾千萬

吉鋪多究竟同股巿樓巿有咩關係
大撚把人執咗間鋪拎錢去買股票啦
事實好多有得wfh既人份工仲係好穩陣，仲要多咗時間炒股票搵錢
連登仔幾時先肯接受所謂經濟差只係對於社會上較低端嗰班人，但同時有好多人係受惠於今次疫情帶黎既經濟轉型同無限QE

樓市繼續升

反送中暫緩不撤回最後撤
大愚死都要洗1兆

根本就無邏輯

證明實體經濟要收皮

唔好咁開心住，而家洗完牌可能換錢大媽呢啲支那章

我唔知, 我睇唔到
樓市繼續gogogo

預撚咗

錢大媽 蘇寧 U購 全面進場

繼續執，未夠

唔係講笑 錢大媽 U購 呢啲愈來愈多

我已經同家中廢老講撚到明，如果比我係屋企發現有呢間野既出品立即罷食(要脅對象係屋企人唔係政府所以呢招係有效既)
或者係雪櫃見到有既話立即dump落街

利申 步程5分鐘內有一間

U購好多都係華潤改名

係班業主唔肯平放租

唔洗打曬飛機望洗牌

有錢人大把錢蝕

輸永遠係中小企

根本大陸人過兩年落番黎咪又係開番啲藥房

LIHKGeonomies

夠竟乜撚野係錢大媽

小去cwb 原來真係咁多吉鋪

香港股市龍頭全部中支股，對香港有咩關係
依家攬炒緊低下層無學歷的香港人，又未到街市賣菜果班大媽，無學歷食自由行條水都每個月起碼搵到2,3萬果班，而依班人相信9成藍絲
睇完條片好撚心涼

同一間嚟

為自己身體著想 不嬲唔食

中環都變咗散貨場

因為政府已經造出，限聚令、執笠、舖位減租、方便比支那租舖位、政府府招勁，等睇錢大媽上市

個股市主要地方肯香港既有幾多

有班Donki Index的傻仔話
都唔係好多空鋪姐
屌你profitability差幾遠

點解仲有人會用HSI睇香港架
有齊ATMX 關本地撚事咩

減條撚，d黃店話加租唔租比佢地

支那肉類專材開

Donki index

福氣來架🙏，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家，喂！福氣來架😅

港喱廢老

我鄉下隻狗

港喱廢青

福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路😻福氣到極點啦😍，係香港早死係一種福氣啊喂😅！安心上路🍻

股市同香港經濟都唔知有咩關係

事實係有一大堆人失業，不過佢地仲有積蓄，未咁快燒到其他je

優品 360 開分店

藍到黑業主

咩L野「大生」係唔係都係360?

成行生意都好啦

未來半年都唔會有乜反彈

其實開中支實體店咪由佢地開
你個人係黃，根本唔會買咩錢大媽，360
佢藍絲市場係咁大，佢不斷開唔使本咩
就算用來洗黑錢都無咁多黑錢洗，酒吧夜場全部唔開
班黑都要出來打劫運菜車，依家零售最搵錢應該得返街市
所以開左好多新界仔乜乜，大家可以查下個背景

遲d 可能開喺廣東道hermes旁

上頭注資 佢不惜用一億打殘你十萬蚊生意

幾點鐘拍
點會連鎖店都唔開

吉鋪係開 但唔係連時裝店都唔開囉

股市同香港經濟冇太大關係

你咪連登仔囉

連登仔：去dinki睇下

6:22

無問題架，有錢可以keep 住燒，最後咪班藍鋪主有錢收
反正做十萬蚊生意果班都係藍來，有食開黃店/買開黃鋪都知，九成係山卡啦位，一係樓上鋪，依d 旺鋪位黃店根本唔會租，而支國要有錢先可以無限金錢燒者，但依家支國都唔夠錢，所以控制權仲係美帝到

的確真

明明連登仔話
donki好多人
新盤好多人
經濟gogogo架
呢條片係咪假？

依個youtuber值得支持下

不過本身銅鑼灣 側邊嗰啲地舖位
本身就畀遊客去㗎喇
食之無味 棄之可惜
I don't give me fuck

係
日日報啲老豆老母買幾球幾千萬樓俾仔女
另一邊就冇公屋失業嗌救命

生活喺香港人都癲

尖沙咀已悶咗好幾年
加連威老道嗰邊好多吉舖
睇下有咩新舖開帶返旺

銅鑼灣都係，得幾個商場旺啲
好多舖都執
銅鑼灣地帶更差

新樓買過樓都知幾多做媒啦地產自己都推埋一份，要睇個市有幾好唔係睇新樓，係睇二手價，你睇下幾多放盤幾少成交

睇到好

支持民生 同 經濟再分開d

股市上3萬2。 失業率都上32%

我睇開幾個盤都叫價高左

好多人股價音樂椅走人 買返磚頭 唔會跌

唔減價你咪又係要做租租

印錢多左係咁
印到咁撚樣d樓無大升已經係好危險既signal

怕咩，有李根興下話

有幾危險

我供斷晒 唔減價 咪唔會蝕囉

因為買股好過買樓

岩啊ching 自住驚系啊

佢D港產片系列好睇

變成 Donki 大道

零售業佔香港GDP嘅百分比好細

連登語錄

錢大媽係大陸有好多分店，京東係第二大股東，跟本就係往上市方向發展

我有三層，放左一層減左2成，另一層放緊減一成都冇人問我唔知你睇咩盤咁勁，但係數據都話你知係跌左

呢個channel幾好

個名真係好核突

叫價高但交投靜係真

清你老母

cheap money 去哂資產市場

我講街招喎師兄

自住真係驚西
最多第日移民平d賣走佢

嗰啲咸濕廣告？

Sorry

執左笠 貼係閘果啲街招呀師兄

唔會了銀行推出還息不還本政策 幫手頂住個市

中國香港人玻璃心碎左

自住真係驚閪 有還息不還本
除非你供2間以上就唔同

等錢洗就爽手放，唔等錢洗咪SH 囉

美國佬印銀紙，冇計

一方面想踢走大陸舖但另一面又想外國企業因為黨安法而放棄香港

又咁講，有啲人既視野真係睇唔到階下層

咩黎鋪頭名？

仲有新界仔 祥興 海寶 佳寶

咁佳寶繁體好過錢老母好多

佳寶呢排係咁賤賣物業

正想講

有幾次佢去圖書館搵資料拍片
真心佩服佢求真嘅精神

佳寶同錢大媽玩價格戰，唔賣都唔得啦，點頂

錢大媽好撚多師奶去買呀
佳寶都有做唔住嘅一日

睇左佢好耐 值得支持

預咗 唔想做中國香港人 唯有走人

好唏噓⋯睇埋旺角條片仲sad

移民都唔平賣

DONKI 真係好多人

次次去親都水洩不通

疫情對佢完全冇影響咁

太平啦同支那企業玩以本傷人根本冇得玩，佳寶依家想玩架，咪不停賣物業

有心攻佔香港 係日常生活入侵
閪撚到
依家啲小學生成日買啲大陸零食
啲零食鋪直頭有一個位賣大陸閪野食呀

睇到好爽
一日唔清零都唔好比佢地開返鋪
希望餐廳 飲食業 體諒下啦

政府都呼籲業主減租。 共渡患難

其實唔只DONKI
太古個兩間日式超市一鳩樣
排晒隊等比錢

無得去日本唯有買下佢地啲野

資本主義就係睇你有無把握機會

一邊排隊買樓，一邊義士籌錢打官司

香港有錢佬點會放

想問當初係點儲本 學生想學下

都係嘅 有危就有機

1. 一個禁堂食就已經殺晒好多地舖飲食, 人流係佢地既副製品
2. 無人流就自然死, 其他非飲食都跟住跳樓
3. 業主死唔肯減租, 結果價格失衡火燒連環船
4. 林鄭政治任務就係要唔封關, 你見佢好辛苦終於將武肺打入香港
5. 香港家下每一步都係炒中國點對市民
6. 佢地計錯咗一樣野, 家下通關大陸人都再無興趣落嚟

緊係唔平租得啦
全部一減租估價就跌
一跌有按出去就比人call loan
寧願吉咗佢都唔減租啦

全面掌控香港經濟唔俾你地發聲，搞衰呢到係第一步，下一步就係趁低大手收購。

無得飛嚟香港, 唯有上網睇 youtube

做左3年野每個月辛苦慳埋慳埋儲左10萬
加埋爹地資助既1000萬

抵啦
自己就賺到盆盆滿
請人就$37.5仲要流利英語普通話(唔識粵語無所謂)
最好有埋大學學歷
但升既都係中三中二學歷既親朋戚有

錢大媽

係，貧富懸殊就係咁黎
窮既餐搵餐食餐餐清，餐飲零售旅遊前綫員工失業，洗晒d積蓄再搵過份工都好大可能要減人工

有錢既有資產物業擺係到。尤其股票，年頭擺到而家唔郁都享受到印錢帶黎既升幅，加上好多人份工根本無影響，醫療建築工程法律會計呢d行業根本0影響咁制

兩者一加一減貧富差距又拉開d，窮者愈窮富者愈富

其實，政府可以禁堂食、禁做gym, 禁美容
何不禁業主喺果段時間收租？

比無能正苦玩死！

慘！慘！慘！

鋪王個仔點算

業主睬你政府都傻
柒婆繼續玩鬥氣攬炒

樓價GoGoGo

柒婆志在為殺死全香港人
完全唔Care大陸人有冇興趣黎香港

摵晒嘅話食環署外判阿叔點知邊到有架步

經濟唔差呀，加埋疫情就快完，好快又歌舞昇平

幾吉鋪變花市 好有創意

12月成交多撚到仆街

呢d全部都係超平價短租，業主覺得短期內冇人租，所以咁做

佢啲系列整得都幾有心機 真心值得支持下

變哂啲19賣菜檔

打仗時，避難所都好多人

有人聚集=冇事

同對上成交減1成無人問？
吹得就吹

香港已經玩撚完
BNO離開大陸人進駐
國際金融中心壽終正寢

你曾幾何時有見過政府搞業主 有錢人 要搞一早就禁低左個租金啦

剩係正苦工都大把人糧照出啦

U購賣tesco外國貨果下好笑

好多鬼佬幫襯

全部變晒錢大媽

一早應該執柒佢

呃你做咩你自己睇下數據啦，供供

似乎巴打岀黎做野有d 不愉快

恒指 成份股 差唔多一半係中資

由恒指升睇香港經濟係有問題

有錢賺嘅鋪唔加你租唔通加吉鋪租咩

2008金融風暴就係咁
高價買咗樓的人變成負資產
再遠D 可以追溯80年代初
當時的按揭息率去到雙位數字
點知個市一冧就一直衰到世紀末

d 地鋪業主理撚得你, keep 住貴租

唔係同一個集團，不過都係支那嘢

呢啲疫情完自然會開番曬
商廈先真係未必會完全恢復
黃金地段地鋪你洗同佢擔心

香港儲左現錢既人多
永遠有一班人會接貨

基本上依家鬥燒錢
早十年自由行到依家搵到錢，蝕一年無問題，最慘係基層

何其壯觀

你指夜總會果d 下麻？

你回緊個著名五毛

d 肉都唔知邊度黎

你估個肺炎玩到十幾年咩
過幾年 咪又係加租加價

我見到都笑左
咁有名既5毛都仲覆

過幾年馬亞木班富豪就唔洗賤賣鋪啦，仲過幾年，過到今日再講啦

所以Donki全面進場, 所有吉鋪開哂Donki

今日又執幾萬 多謝面仔又燈一燈
放緊NO PAY LEAVE 人工少左 但係生活好左好多
ATM 萬歲

有股市無窮人

失業率高空舖多唔代表市道差
近排個個去曬買股

過埋個武肺咪又係開返藥房金舖

間唔中會爆一兩單高價成交，不過唔知托得幾耐！

美國都係高位，股票市場睇經濟狀況已經唔係好make sense

Tailor-made個market本身偏細
但因為咁反而個客源算係stable

正如本身冇賺咁多嘅街口士多
生存率會高過靠自遊含發大財嘅藥房/金舖

支持本土小店

tailor made野做開本地市場多

而家死街鋪都係自遊行概念鋪多

係
癡線

錢大媽遲d18區 區區都有3間

變東門 new把撚

屌 好撚彩未幫襯

果啲美聯物業招租果啲

成班以為基層死左 自己無事當食花生， 來緊治安一定仲差過2019，班人無錢唔係暴動，係爆9你屋企同扑你頭 搶錢

炒走左外資, 喜迎中資.

應該係預埋大陸經濟未來唔會好 奢侈品首當其衝

有幾單交收名錶都比人斬

你班有錢佬請多多保安都唔掂遲早

一直都講緊D撈偏嘅一搵食難，D大陸撚牛鬼蛇神就會轉型，喺你身邊唔覺唔覺咁出現，明刀明槍搶嘅會有，但偷呃拐騙會越來越多，你見FB 啲假廣告，投資騙案日日都有

明報：奢侈品牌陸續撤出香港 主要是租金問題

諗起廣東道海港城地舖, 賣菜賣豬肉, 諗下都興奮

無計 一齊受下 港豬咁自私 好事黎

反正坐監可能兩三年暴動都無咁重，點止咁簡單 ，遲d 你連落街食飯碗飯d料食黑心肉，化學物精湯，由上而下全面大陸化。

劣幣驅良幣 自己拎來 民主制度可以自我癒合，但香港尼鋪估計有排衰

尋晚認真行咗一次菜街，冇咗行人專用區，啲遊客舖頭執得七七八八之後，路邊泊晒車，原本五光十色嘅菜街變返一條非常唔起眼嘅旺角內街，唔起眼到連波鞋街魚街都不如。

其實我係掛住大約十五年前，2005年左右菜街嘅模樣，一剎那係覺得可惜同唏噓，但之後諗返起大陸雞唱歌、周街金舖藥房、趕走晒本地人嗰段後菜街時期，我就覺得係香港人嘅共業同家門不幸，寧願全港仆街再洗牌。

對海洋公園，我亦有同樣嘅感覺。

開多幾間donki囉

層樓又升十幾萬

wfc啲舖執

遲幾個月打晒疫苗啲舖咪又番生加租

今朝炒股賺左半個月糧

就黎一齊唔駛do

玩到復活節就見真章了

吓 全民炒股
仲邊駛做野

吓 廣東就 日日Chanel 都排隊

逆市某作業做多幾倍生意 受優者

無空鋪 無事無事

D業主早年買落已經賺到仆街而家寧願吉成年鋪都唔會減價唔會放

D 有錢嘅今年靠炒股賺咗好撚多仲好過以前

好圖

好能多師奶買

不如問下成個香港股市有幾多唔係中國股/做中國生意好過